容祖兒呢首歌跳得好柒呀

動靜又柒著D衫又醜仲要樣衰衰

真心建議大家唔好CLICK入去睇條片

容祖兒

而家又樣衰咗

收皮啦打手 曲線刷view

打你老母臭手呀 收啦on9仔

佢講嘢真係on99又自大

兩個都好尷尬

張生雞啄咁嘅手勢

好想j

你痴撚咗呀

開頭果幾下捨身對憾 已經柒到唔敢睇落去

唔知點解而家對容小姐冇好感

個廣告本身都拍得好柒好尷尬

本身已經好樣衰 個口又大 成哂成村人咁款

巴打j開咩咁巴閉？

其實一直都覺佢跳舞怪怪的

好有陣柒味

佢只可以唱慘情情歌

從上面段片睇，唱歌歌藝方面係幾夠氣嘅，又跳又唱
至於單係跳舞技巧方面，no comment

佢演唱會跳嘅舞完全高過香港其他所謂天后，不過今次呢首真係好一般